用questionnaire做fyp method 可以寫d咩

Method至少寫750字，可以寫乜，求教還有1500字result

@zaqwsx2020

Thx!

摷幾份 paper 整個 SEM ，然後就好多嘢寫